完全唔明點解要扮袁澧林

睇完香港女團SuperGirl個Mv - 從今以後

心入面就有個疑問
點解要扮小曼同浩賢？？

廖小姐

小曼

柒頭

浩賢

完全唔明點解要扮？致敬？ 又扮得唔似
有陣柒味

搏人睇錯

係有少少似某啲角度

仆街 之前睇過一兩眼，以為真係佢地